---
title: Какими доказательствами и/или данными вы располагаете в подтверждение наличия выявленной проблемы?
taxonomy:
    category:
        - docs
process:
    markdown: true
    twig: true
---
Вам необходимо не только правильно определить проблему: важно также иметь убедительные доказательства и/или данные, подтверждающие факт ее существования. Это предполагает необходимость проведения определенного исследования в отношении выявленной проблемы. В числе источников информации и доказательств могут быть статистические данные, результаты опросов и информация докладов, подготовленных ранее международными организациями, неправительственными организациями (НПО) и/или государственными учреждениями. Наличие данных, а также результатов исследований и анализа будут служить дополнительным подтверждением обоснованности вашего проекта. Подобная информация имеет решающее значение, поскольку она поможет другим людям понять, почему выявленная проблема заслуживает внимания.